（忽發奇想）辦一個選舉代表市民與林鄭談判

各位巴打絲打好，
我係一個睇左連登幾個月嘅中年人，之前睇連登都係睇d熱門話題，當然最近嘅政治局勢令本人好不安，多次遊行、衝突，只係令警民關係越加惡劣，有人被捕，有人受傷，但特首只係出黎譴責示威者，對改善雙方對立局面沒太大幫助。既然之前大學學生會代表同林鄭嘅對話擱置左，而大學代表亦覺得自己不能代表大台時，我地係未應該選一個人，或幾個人代表示威者，再同林鄭談判睇下有無出路？代表可以來自民陣，泛民議員等等。當然遊行繼續，只係俾多條出路俾大家，而且做到一個民選嘅真普選代表大家，俾大家FF下，行得通嗎？
P牌中年人上

我地反送中既優勢就係在於無人帶頭
無人可以代表哂我地
你而家同我講唔要個優勢?

立法會有一堆代議士

叫林鄭月娥肯見佢哋先再算

已有5大訴求好耐 其實仲有咩要談？
講左咁耐佢一樣野都冇做仲要變本加厲 咁仲有咩好談？
今次社運就係冇大台 冇人想同佢談 佢做到5大訴求社會就會回覆安寧
尼個世界冇人鍾意日日上街抗爭 個個都想安安落落